*召集黎緊讀hku bsim既同學*

開咗個tg grp打算grp埋大家互相照應一下
多多指教

多多指教 爸爸

小妹是90後的財務策劃師
想入黎識下朋友仔得唔得
我樂意免費為大家搞理財講座

推牙

。

比1蚊你
幫我滾上一億ok?

係咪入得都要中英3？

No ah

讀space係咪入嘅機會大d
定同cc差不多

冇話讀咩大機會
Gpa話就話3.4

唔好彈出彈入咁怕醜啦

有十個人喇！

係英國讀緊IB 香港既IM係咪都係讀下spss/eap個啲?

唔知你啲簡稱 不過話獲cilip承認

見巴打係咁開po 睇黎你好興奮

邊有係咁開po

Statistical Product and Service Solutions(SPSS) 我都係問問姐
我讀Information system個陣就係要讀依舊野同關於eap既野

咁唔同 好似係
BBA既IM會關事d?呢科BSC

呢科係垃圾
asshole後門狗集中營

你唔洗特登指明呢科既
所有top up都集中營啦ching

.

hku直至上年只有Information management呢個集中營
今年起多個

今年有咩新？？

後門狗

55

蛤

Ha

有新科？

/